九八（四十九）內有惡犬，慎入

Hi

死曬？快啲入嚟畀我屌

嗰個po係邊個分身

老泥屌你

呢度係真98

？

真乜春
咪又係依班人

唔開po

你唔要我地?

老馮？

rules

Fuck the rules🖕🏻

U think u 好威！

係型

Mk

偏見

Mk love break the rule

可摸耳靜？

自己作嚟尾人

返學嗰陣永遠都係啲mk整色整水。

Nope

好彩我喺摺嗰啲姐

影帝

咪撚信

👌🏻

巧
Bye

屌你老母用中國數目字
搞到我用阿拉伯數目字search唔到自己開咗個

98（49）佢話女人來自金星 我條頸太多鏈好似金星

屌你老母搵返堆圖出來鎮樓

下個po用依個咪得

笑乜撚
下次就用英文post名

9inety8ight

9inety8ight (5ifty1irst)

下個Post你嘅

第二個49post已經係我嘅
睇下到時仲記唔記得

都係老泥最仆街

又點

唔開post

吹b ber?

小學雞

咪當我冇到我係四眼仔

你咩都做唔到我坐埋你個位

咩嚟

係咪小學聽翻黎

新歌

Who sing

Dough boy

未聽過

=.=

你又好悶呀？

人？

在

又係你

係呀

咁我瞓覺

一路好走

點解可以咁撚悶-.-

返工啦

有咩工返

Paper lunch 要成50蚊一個黑叔牛飯，仲要冇嘢飲，好撚貴

好似有學生餐

我問佢，佢話冇

咪鬼食

你想返咩

Mk同九龍塘嗰間都有

有錢搵

樓下實q

冇牌

考

冇錢._.

咁做飲食狗

好辛苦

咁做sales

冇口才

返機場做

遠呀屌

Btw

下次個post名可摸耳正常啲
吸下新血

你開咪得

唔得

Y

我個ac開唔到post

咁之前點解開到

冇聽Bakerie添

我已經開咗另一個個49 一日都係你唔開po

你覺得係名嘅問題定係人嘅問題多啲

下個Post 唔加數字，全世界扮新人

唔知

聽

名嘅問題

你話係就係啦

點解我整得咁好食

下次搞返掂佢thx

明白啦老細

咁冇咩事我出翻去做嘢先

點煮，清水烚？

微波爐

咁難煮

係真

高手

我淥杯麵，十個先有一個食到落肚

個九個比ifc食咗？

新人留明

嗯

咩意思？

信你係新人

Hi anyone?

點

走啦屌你老母

Ghost festival
Me afraid

When

Now

瞓先-.-

U afraid?

而家仲搭緊車 未驚過

今日有無"人"叫你

冇

一日一日本新版心經
祝大家平安喜樂

眼瞓姐眼瞓姐

hi

想死中 有冇人挽留？

冇呀
898

Ok 以後唔會見到我
你離開呢個post啦
仆街

傻閪惱羞發爛渣呀 ？
走咪走

老泥=屎

挽留

依個真

哇好hurt呀😢😢
豬閪就好心收埋自己去一二邊啦
成日想上嚟取暖

[美國] 選美小皇后謀殺案 Murder of JonBenet Ramsey

你要唔要我保護你

我諗將b驚你多啲

收皮 我會好好保護佢

正確

突然間搵到呢個cover覺得幾好聽

想學鋼琴

呢到個個博學多才

你識咩?

識撚狗

ifc係你隻狗?

你是將B最好的朋友

收皮
她是我愛侶

所以話佢識撚狗

而我不知道你在說甚麼

有冇學過？
利申八級但係唔係好教到人

八級

我都係，後悔以前啊媽叫我學琴我唔制
佢話叫咗我幾次都唔肯，就冇再叫我學

用黎追女？

唔認自己收兵

收毛就有

陶冶性情ok?

咁又係
你都有女啦

信你

多謝

小妹唔係冰

死哂？

未

翻生

去咗邊

搵周公

搵完未

完

回到我身邊?

學費十萬一堂吖
講笑

走先

悶

翻工？

一至五。。。

十萬？日元呀？

越南盾

我日日係屋企發覺時間過得好快

喺屋企有咩do

訓係張床

死肥婆

我有做運動架

做咩運動

跑下步咁囉

將b有無60kg

去完大陸50kg 努力減ing

45 is okay

輕過我

你一定高過我

你同小妹一樣重

你瘦撚

但係大波

肥仔波你就有

將b 個波佔體重應該有10%

佢喺68買唔到bra

估計C CUP以上

會唔會係太平

但係68專係為平胸而設。

Pro

小妹女人點會唔知

幫你

你點會keep依啲gif

因為隻老鼠得意

Ewwww
將b你好核突

好得意喎

你啲審美觀

唔識貨

黎明個女

我知你好就夠了

呢一剪
全香港男人都驚咗你

無敵膠剪手

剪咗邊個同你生bb

屌 好似同老泥2號講嘢咁

佢宜家點會咁應你呀

咁點應

佢會講：行撚開啦

唉 冇計
佢有女係威啲

2米係威啲

而家將b變了老泥了

我明明好正常

你變咗

將b不嬲都係咁港女

佢之前明明毒撚嚟！

邊個

你

鋼琴有冇得自學

冇啊

teach me?

5 sick

你又知？

呢到個個米8

咁咪一樣高，點會高過你？

屌你老母
新界落到水浸就得黃雨
港島九龍落大雨就紅雨
咩世界

落到世界末日咁

利申九龍

新界撚表示落到狗屎咁黃雨都無個

南下

琴晚又真係幾撚大雨 又劈雷

剪了頭髮

QB house

$60

不錯喔

北角站有間

你扑野時間長啲定佢剪頭髮耐啲

你畀將B拒絕嘅時間長啲

曖昧係最快樂

可惜我看不出來

我地唔需要你嘅認同

地？

Yes

👌🏻👌🏻

Pokémon Go 好好玩

問得好

傅恆點解要死

真

劇透正仆街

on9袁春望

你睇到邊呀

大台進度

屌
我睇完啦

大台有排播

就係太慢 所以我係mytvsuper睇

咁睇完燃氣攻略睇咩

一定唔係如意傳
睇BL

宜家大陸啲BL小說整埋廣播劇 好撚正呀屌

大陸將

dllm

中大護理出咗香港小姐

幾時到中大工程出香港先生？

仲有香港先生咩

下年都唔知仲有冇香港小姐呀

你睇中國小姐啦
大陸妹

邊個正皮 同我出黎

Ha 事實勝於雄辯

ha你老尾

惡

一於交比It9

出嚟

贏曬

me要同it9 do香港先生

你要改幾次名

又笑禾

香港最柒先生

潛水，勿念

y

屎萊姆減果少少係咪以為自己好靚仔

乜屎生開始搞啲咁嘅野

點解會有人睇咁低汁嘅片

小學雞fans

但係你睇

我冇睇 我睇圖

連click入去

都唔想女

星期日去咗cosplay冇睇post
返到來又追唔上了

我諗咗陣你up乜

呢幾日又會靜翻架啦

打多咗隻字

因為你唔出聲

我有呀
叫it9翻黎啦

點叫

又cos啲咩

都係血大板

唔健康

有唔健康嘅咩

好撚驚
揸車

Rainy condition?

太大粒唔健康？

rich

I go to korea by korean air

輕鬆
我已經係speedstar車隊大佬
死咗好多次火

學車？

我銅鑼灣陳浩南 洪興嘅

係

棍van?

yes

考邊條路

掃桿

識吊極力子未

我淨係識死火

第一堂？

第十堂

第十堂點解仲係咁死火

因為禾亂鳩咁黎
師兄過啲料比禾

我都唔識
個磨擦點難搵過g點

一有個摩擦點我就比油
即刻向前衝
尋晚第一堂玩2波30比人屌

我通常唔會大腳俾油
慢慢俾少少就轉二波

2波30有咩問題。。。。。

禾唔識架嘛
佢一叫禾開車
禾踩25比佢
佢係咁叫我收油收油

你又話第十堂。。。。

禾第一次
尋晚破咗處

即係琴日先第一堂？

幾時考

下年

你考啲咩

矛人

戇鳩仔

考驗人生

我

一定肥

專心翻工

早已gg

冇嘢do

成日落雨 心很累

肥婆

係咪成日手機喺手

你都唔出街。。

電腦

有呀

oh.

做啲咩

行街買野

自己？

個撚個都翻工

約我

翻工啦你

唔返工你都冇朋友啦

你買咩

乜撚野
不過真

衫
野食

又搞到我喺屙佛屎笑

R I C H

唔好笑得咁大聲,ok？

已窮

Ok 我唔會俾人知你冇朋友

有冇買bra

mean

何出此言

你平時都咁對我

你買bra好貴

有鬼

你點知

因為68冇你size

我對人都好好

。。。

唔使大字報嘅

唔覺

大波妹係值得我地嘅尊重

我覺

我但求你唔好太好記性

所以咪冇朋友

改唔到

要改

溝唔到女
草唔到火

我淨係記大波妹

已閱

港大教授涉嫌殺妻被捕 屍體在疑兇辦公室尋獲

擺係屙佛屎

可以喺赤柱開lecture

呢個真係。。
唔小心笑咗

嘻 氹到你笑

我係睇個post

我都係quote返

not same

Wts difference

唔識答

讀多啲書

冇分別

你冇墨水

屌你

冇咗單私補

補我

補得太差？

你咁叻

俾野佢做又唔做
默書幫佢溫又唔溫
我都唔想做
不過冇錢賺

做義工？！！？？！！！傻咗？！！！

唔係呀
係冇咗單私補冇錢賺

搵過單

宜家仲有兩單 頂住先

夠食咩。。。

夠嘅
食屋企多

群腳將

唔使使太多錢嘛

返多啲工

我都試過一次，個學生唔想聽，冇心機

堂堂想瞓咁，我都唔好意思收佢屋企人錢，一堂都唔平㗎

雖然佢成績進步咗好多，但係我都係請辭咗

下個sem諗住唔做補習做地鐵

做月台狗？！！？？！

我叫俾人炒
不過都開心 想唔做好耐

日日衝上車先
仆你個街

btw歡迎it9翻黎

等睇有連登巴打影你

拉翻你落黎

報驚拉鳩你

唔驚
我好樣衰

補得習都唔荒勤力

宜家啲人真係惡

真相呢

Me學渣

今日推咗咁多post

唔怪得係68買唔到啱size

你做藍衫嗰啲好過啦

大波妹

因為有我

有得揀咩

[Internship] MTR - Tourist Ambassador

Job Duties:
To provide face-to-face assistance to passengers at stations such as but not limited to answer passengers’ enquiries on fare/ticketing, hereby tourist attractions and the proper ways to use the MTR system. All TAs are required to wear uniform (provided by MTR) while on duty.

Working Hours:
The TAs will work on duty roster for 5 hours per day and 3 days per week. Students will work on either shift: 10:00 -15:00 or 15:00- 20:00. You may also be required to work on Saturdays, Sundays and public holidays. Each Ambassador should work for 150 hours.

Working Location:

Each ambassador will work at one assigned station (i.e. Admiralty, Wan Chai, Hong Kong,

Tsim Sha Tsui, Central, Causeway Bay, Hung Hom, Lo Wu, Ocean Park)

Allowance:

HK$61/hour
Each ambassador will be entitled to free travel on MTR employment. Temp octopus card will be issued for free travel on the whole MTR network (excluding Airport Express, first class compartment of East Rail Line, Lo Wu and Lok Ma Chau unless students are assigned to those stations).

Requirements:

- Energetic, friendly and responsible.

- Proficient in Cantonese, English and Putonghua, knowledge in other languages will be an advantage

- Hong Kong permanent residence with age over 18

你email收到？

school email

我矛

問下sao

遲啲慢慢搞

到時請我食飯

你請啦

y
你搵到工喎

都未去做

請咗你請我食飯

我地有緣再見啦

有緣千里能相見

你做咩站同我講

拉你落車

想拖我

場面一度尷尬

十一月

你唔拖我點拉我落車

屌 我下個月
好撚驚

大家幫柒巴祈禱

係咪天光道

第幾堂
天光道好易肥 你睇住

nope
你住嗰頭?

17
永考

邊到黎

kwai chung

貢丸

有個fd考嗰到 真肥

屌你啦
我都好驚

重考啫

黑心

掛住me?

係證明西瓜有效

call埋老泥

read me ?

老泥翻來囉

你又知?

9up

佢又做港女

唔答

你一早冇咗啦

有冇一個中?

why

驚自爆

我地都識咗一年了

中唔中

唔答呀

好衰架><

有冇手足打算跟蹤將b

ifc對你好差?

想點

hi ifc

應該得柒巴一個

連acc都俾埋佢用

我唔會咁做

你on9

It9唔會咁講嘢

你心目中嘅IT狗會講咩

ha 俾返個acc人啦

我對你好失望

我地識咗一年

你都唔認得我

你講嘢好和善
依一年嚟未試過咁惡對我

有冇新界九龍人覺得

港島好似另一個國家咁

笑4

係擁有藍血嘅地方
老是操控天文台

天文台親生仔

放工紅雨 正

我真係屌出聲

7b 斜路開車要點做

紅色暴雨下的香港

屌

沙田落到水浸
連黃雨都無

港島人覺得係呀
維多利亞城

掂住磨擦點 踩break
鬆break鬆極力子

屌你老母臭閪點撚嘢食啊KFC

煮撚到成個飯都係米糊咁

連飯粒嘅形狀都冇埋

換過個又係咁

我屌你老母臭閪啊KFC

有冇飲管

咁你點飲

我飲熱飲

最撚憎食嗰飯 勁撚難食

後悔了

永遠唔食KFC

出去叫佢同我換

個TB仲要黑口黑面

我估點換都係咁難食架啦

Yes Ah

根本冇好食過

貪平真係冇好嘢

啲雞叫做擺得入口嘅

雞不了

燒雞

刀系屎

食少啲啦，肥啊

咖喱味嘅屎--雞
屎味咖喱--所有飯

好少食
多數食金拱門

仲肥

將B其實係咪大肥婆

Gchi

我都覺得係

我喺大陸到翻黎都未食過一餐呀

係囉

二百磅大肥婆

搭地鐵坐兩個位食緊豪大大

你50kg?

咁你係咪肥婆

仲飲緊黑糖豬奶

冇
多數巴士食

唔係

屌

一定唔止二百磅，對你好失望

好難飲

咁你飲開咩

即係有飲過，仲要喺巴士上面霸兩個罐一邊食豪大大一邊飲

400都黎緊

waterrrrrr

位*

扮

加埋啲老泥

好嘔心lor

唔怪得大波啦

再加少少美極 perfect

你兩個咩關係

波根本就係兩pat脂肪

瘦底大波是21世紀最大的謊言

邊兩個

你全身都係脂肪

有都係假波 小心啲

你同老泥

直頭係油嚟

即係你肥婆冇波裝假狗？

佢已經離我地而去

左面係將，右面係你？

擺兩個橙係入面

(笑)

你執到啦，仲拒絕人

收皮啦

原本係提子？

張GIF個細路肥啲定你肥啲

講中咗，嬲咗？

Sorry Sorry

我信將b唔會咁墜落

佢啦緊係

想問下你，仲有冇頸

有 好長

大交合台長歎咖啡

今日天氣好
小心黃雨

講起之前

教小朋友興趣班

第一堂就問我：啊Sir點解你條頸咁長

其他細路就起曬哄

然後開始笑我長頸鹿

冇家教，一嚟就人身攻擊我

我俾人笑我有屎忽下巴

係咪好想捏死佢地

係 小學雞

屎忽下巴係點㗎

利申冇下巴

俾我就屌柒佢地

下巴中間有條坑

點解會有

天生

我屎忽中間都有條坑
介開咗兩舊肉

你條丁都係

係閪
小妹個閪都有條坑
點算

填咗佢

攞石屎抆上去

Thanos?

我正式宣布手作士多啤梨味=屎

好賤

成班都仆街嚟

屌曬你地老母

唔關我事

開心笑下

哦

哈

激嬲咗將B

Dont mad la
係我就屌鳩it9

剪丁丁啦

小妹得閪 唔關我事

痛

我記得古代有刑具可以搞爛個閪

我冇笑！

唔好笑！

我都覺！

將b對呢啲嘢咁有興趣嘅

略有所聞啫

將b有獨特嘅興趣

M底

羽中好型

Dropped my 6s in toilet today

Buy a new one

iPhone Xs

假的，羽中其實係肥婆嚟

有人想知再講

想知

假的，羽中其實係肥婆嚟

小米8

。
。
。

？
？
？

我冇用

水人用 黑心將

三叔囉

不了

我寧願要將b都唔要三叔

結他黎？

學完車
已經學曬所有野了

恭喜曬

屯門公路見

終於煙腸last day
巧滾動

屌

星期五唔使翻？

keytar 可以攞上身嘅結他

堅係肥 部嘢遮住咗個肚腩

翻埋星期五
下個星期翻學

肩係膊頭呀

Rich

唔知咩黎
不過好似好高級

$4800

Diu same
Buy jor散水？

無

唔買？

樂天熊仔餠

Olivia？！！？？

【果迷喜訊】蘋果9月12日舉行發佈會 或公佈3款新iPhone

你地又要準備銀兩

垃圾
不了

利申
想要ipad

垃圾公司狗也不屌

冇骨氣

心很累

咩

身體問題

oh 保重身子

Hea 撚到

你教我點講

有咩事啊
睇咗醫生未
會唔會死㗎

@it9

買咗散水餅

美心？

東海堂

搞到我想買件cake食

肥！

所以唔買！

啱啱去買好多都俾賣晒

OL至愛 因為真係幾好食

今日係散水日子

都係 我個fd都係今日last day

以前睇過醫生，冇咩用

某程度上，可能會死

咩病咁得人驚

精神病

#metoo

唔知俾咩反應

完intern

自從得了精神病之後人都精神多了

準備翻學

下星期就翻學

啱唔啱先

想走堂

見到啲9點堂想死

一齊走

我係乖學生 唔走

Huh?但係你gpa.......

平均3以下

乖學生？？？

因為科econ咋！

然後我今個sem又要讀啦！

屌！

Demand supply?

完咗啦 不過我都搞唔掂(笑)
今次好似係講香港經濟

咁簡單都唔識。。。。

就係點諗都唔撚明

蠢

要唔要我教你

邊個教我都搞唔掂架啦

只要有愛
就可以

春茶唱歌真係好好聽

year4 sem2 先去exchange會唔會太遲？

唔會
有分遲唔遲咩

得你一個肯睬我咋將b

呢到個個都好mean 除咗我

Utoo ?

證據

唔準詆毀將b

佢係最mean嗰個。。。

呢到唔係法庭
唔需要證據
我對眼就係證據

淨係對你mean啫

我做錯咩

即刻響起

唐心好好睇

how about塘心3

唔睇垃圾

屎

大大桶驚喜送俾你

臭的

小氣

早晨

Hi 食屎將

我冇食 係你食

兩隻小學雞

而家有3隻

仲有一隻喺邊

👆🏻

我成熟女人

扮啦

學車！

女人揸車

有女人做車手

所以屯門公路日日撞車

大家小心道路安全

安全冇問題

毫無保證

車埋你都得

講到自己真係有車咁款

係車埋你度

thanks god

Fk u

學完？

學啲咩？

行考試路線

我都想知

可唔可以pm傾

ok 順便開房？

Ching爆開邊間

皇后

痕身樓

Pmed

去咗同人音樂會 雖然上半有少少拍子唔整齊但係總體上都好正
高度推薦呢場音樂會俾各位小朋友細心欣賞

Wrong post?

nope 記得98post都有人睇動漫

我冇，下面呢？

銀魂2 劇場版

明明你有好多動漫攬枕

對上一套已經係守護甜心

你睇大陸劇架嘛

又屈

咁你有無睇延禧攻略呀

(走先)

佢地有表演彩雲國物語主題曲

將b有無飲過閪茶

依首好好聽

飲過一次

乘著風景聽誰故事

大陸將竟然有睇！！
我以為你淨係睇喜羊羊

dllm咩

點知你

成日老屈

咁你有冇睇延禧？

點呀 想打架呀？

人少少認咗佢啦

歇腳亭好飲啲定閪茶好飲啲

歇腳亭仲有人飲咩

天仁！

東喜茶同閪茶有咩分別

我記得陣芝士泡係有唔同 但唔記得有咩唔同

我囉

大陸將都唔知
咁真係幾難分

奶啲 淡啲 但唔記得邊個打邊個

你遮上面行嘢做乜

Stalk me?

一入見到

有咩唔見得光

唔想俾人認到

大家準備好收拾書包 聽日翻學未 ？

未買校服

咁聽日點算

唔知 好驚俾miss鬧

未染翻黑個頭

跟misery染咗隻紅色 開學又要染翻黑又要紮起先返學

一年容易又開學

然後好快中秋

好彩聽日翻1530

聽日翻11

好遲啦
Intern日日九半已經慣咗

驚唔醒

我14:30

走堂

遲少少is ok

我寧願直落lecture

又係果啲轉個灣就到？

大巴人走啦第一堂
有翻算係咁

*把

聽日翻11:30
你老母又要騎牛

騎牛得罪你呀

比個讚你？

港島騎牛入去好麻煩

有堂UG要上

Where

我都覺

聽日諗住走上晝堂

起碼正皮

之前咪講過西灣河

why騎牛去西灣河

西灣河有牛騎？

邊個負皮

我淨係知日本有龍騎

笑左

人生冇意義了

幾時會有意義

一直都冇

從來都無有

令大家覺得人生有意義

食屎好嗎

找到生活的樂趣

西灣河騎牛去屯門 放學騎返牛出來wor
一陣要續個牛牌（學生八達通）

唔係十月先過期咩

你係我生活嘅樂趣

學生服務中心今日同聽日先有booth幫人cup印

叫你間學校去咗佢啦

執

唔緊要啦早D搞冇壞嘅
不過日日翻學咁撚遠真係想佢執

讀第二間

果科其實係想讀嘅…
同埋trans u好似好麻煩

你讀咩科

visual studies

即係讀咩

視覺研究 研究同分析唔同形式嘅藝術作品咁

你諗住做拍賣行？

未必做翻呢行 不過都有咁嘅可能

拍賣行for有錢人玩喎

拍賣行/畫廊/藝術館/art basel之類都有可能
但係我係窮撚

入康文署做囉

開sem了

第一堂就遲到仆街

上完

希望一陣入去唔會畀人笑

今日我都遲
冇事

係你都知你唔讀書啦

我今日有專心上架
啲野聽得明超開心

不過毒自一人上

好似冇乜人

太張揚

Diu same

No fds

我今朝以為冇人上堂
點知成個hall都係人

幾好 冇人撩傾計

我唔想上堂，我想傾計

又有毒撚上堂睇血小板

又唔帶耳機，冇聲有咩好睇

埋堆

都無tut

313無tut喎今日

我冇去，我上UG 14:30-16:15

準備出門

有冇火牛，電腦冇叉電

識到一個人
去交毒撚學會會費果陣傾咗兩句，之後接住果堂原來佢同我一齊上，就坐埋一齊了

Lecture hall都無插座

係時候搵翻呢個post出來
98（49）佢話女人來自金星 我條頸太多鏈好似金星

戀愛了？

係喎，記錯咗

女仔來
留名又有人話我係巴

Sheshe囉

念力發電

你係巴

吊牙，好悶=.=

連上兩堂UG, philo嘢，好撚爽

你就好，禾啲堂悶到食屎

寧願睇延禧

咩course?

一科Science

一科Major，CS

今日3粒鐘堂輕鬆過

但好悶

做緊自己嘢

泥地就巧
可以反公

下次帶機翻嚟打算

你同大陸將啱㗎喇

捉你去辛者庫洗屎桶

因為你得罪人

事實永遠都係難接受啲

食完開Sem飯

屌畀架巴士飛咗我站

（集思廣益）屋企黎左隻神獸 點樣收復佢

隻狗好得意

好似我咁得意

.............

貓狗都好得意

個樣都係on99

好似你咁？

餅印咁

你狗嚟？

U 5g?

Handhand

🖕🏻

legleg

even dog no fuck

白色松鼠狗真係好得意好on9

It9 on9啲

Opps busted

起身啦，要翻學

九半堂起咗身好耐

Bose QC35 II 好正 尋日買左

唔撚想再上major啲堂

Me2

今日上四堂…集中營人生…

一齊trans啦

Trans what

上堂要u reply 答嘢，計落grade到

Philo

橙

不了 實爛Grade爛到仆街

咁快994
記得下個po一齊來加推米奇老味

995

996

997

998

999

1000